大家點睇梁競徽，徽徽？？

好似越來越受歡迎wor

可唔可以推返佢做正皮王？

push

屌你老味
唔表態個班又嘈
而家連身體力行既藝人都搞埋
咪撚再推啦 唔洗搵食咩